[後宮battle輕改又黎] 刺客的慈悲動畫化

又有得睇女女
唔知有冇人睇過小說 member內有簡介

睇過,但無第5集更新

輕小說文庫有5卷台譯 雖然我連第4都未睇

有無h?

女主有冇贏過愛麗絲

冇 女主好似先12歲

有呀 第一卷嘅事

依套堅垃圾黎

成套野只係講無咩特別,人設都ok既

過得去 不過我唔太like男主嘅設定

小天使 想守護

呢種題材真係玩到爛
又係男主屈機 後宮hehehaha
唔係育成幼女都唔睇 主要想睇女主成材

冷血殺手突然有人性 咪玩啦

咁係因為你唔了解蘿莉控

印度大把蘿莉控

agger

當時我都諗殺手咁好人既,起碼似哥布林殺手咁慢慢轉變啦

連你都咁講,睇來真可以收皮

我垃圾鑑定師

印度嗰d強姦犯黎 但蘿莉控係愛護蘿莉

似特工多過殺手 暗殺但揸劍真係r頭

係,感謝你既辛勞

女主是不是公爵親女兒有冇聖騎士職階